Permissão de Acesso aos Relatórios
***********************************

É possível definir senha de acesso aos menus ''Logging'' e ''Report''. Essa senha é definida em 'Config > Admin > Report Password'. E é permitida a criação de link nos seguintes moldes,

    http://192.168.0.100/admin?rpw=pass1234

Ao clicar no link, o usuário receberá permissão de visualização de tudo abaixo de ''Logging'' e ''Report'' e será redirecionado para ''Report > Daily''
